義載可以去邊到幫手

有幾多手足仲行緊路！ 塞車塞到邊？ 可以係邊接大家？係九龍出緊黎！！而家情況係點

push

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推 見到仲有幾百人行緊

向欣澳 北大嶼公路

點接人自己諗

欣澳站/青馬收費廣場

入東涌

巴打有無tg

dis u join any TG gp?

宜家仲有無義載TG Group

剛坐家長車脫險，多謝

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

有好多狗，小心

翔東路見到閘就去等或者收費廣場

Ok! Thankyou!

打死火燈或者落車窗就有人知

睇大消物太慢啦 我啱啱係現場都冇拎部手機出黎

收費廣場

有無好心人仕可以解釋一下義載TG group點用？

最上 Pinned msg 車手 搵admin

我入到group，但搵唔到admin

東涌迎禧路有好多家長車，但好似冇晒仔女

係嘅都係好事